大陸人真係會睇連儂牆

因為支那係0資訊接收

廢老大陸人都會睇

繼續貼啊

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]

連儂場文宣唔可以停

佢地好鐘意睇燈柱d狀文

狗性

有用

push

尖沙咀連儂牆健康成長中！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

哇

每日收工經過呢到都見到好多大陸人係到睇同影相

反攻大陸